不如呼籲下警察捐錢

香港人邊個捐錢邊個on9
但係警察咁受國家愛戴，唔俾啲意思班蝗點睇